今年ive 大電畢業 勸各位師兄回頭是岸

你問我答
報左既趁趕得切快d轉科
未報既咪撚再報

咩原因先？

冇工開,根本IVE開咁撚多班谷爆左個行業既生態

而個時候要召喚鏗哥上黎屌佢屎忽

你上勞工署望下d招聘廣告
助理工程師好多都得12k左右 翻6日

去揸巴士仲高人工

成ching咁重口味

以住收開一百人到，但前年開始收成2百幾人，年年2百幾，係咪真係咁需要人?有幾多人畢業係可以做番電?做電既個價變成點?
自己諗清楚先報。

正呀,做電,快啲入嚟啦,睇住爆煲心都涼

建造業 出路好 收入高

人工仲...哈哈哈哈哈哈哈